PS4 Stand 香港邊度有??

類似呢種 可以叉埋手制
之前搬屋唔見咗

taobao

買左類似唔好用既

Keyword?

ps4 支架

幅圖嗰個好用 叉滿手制前面粒燈會紅轉綠